林鄭話有大膽改善民生措施

岩岩睇新聞
林鄭話黎緊施政報告有大膽既改善民生措施
搞到我有d期待
大家應唔應該停一停比機會佢？
希望佢唔好再幫哂大財團 金融家
擺返民生係首位
先再慢慢搞返好經濟
經濟好就應該分享成果
派下錢 搞下醫療

純討論研究 非5毛

講多講
佢話唔會成立獨立調查委員會
not now
但有機會暴力停左之後 會查返

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

你竟然對這個人有希望...

P牌都心水清過樓主

你竟然認為佢係人...

善用不推文

改善民生措施
社會信用系統。
一搞事扣你五十分

膠都廢事俾

最多咪抄John Tsang全民派錢

你同林鄭d口吻一樣

希望示威者唔再暴力行動 事實係冇講具體會做咩
你希望政府之後會施政改善民生 事實係你一票都冇 政府當係係狗昨

不如索性拜黃大仙啦 所有野都希望

得啦 樓豬收皮啦

話你on9怕你嬲

佢話大膽啲既手段呀
姐系出水炮車呀仆街

呢幾個月D問題浮哂上黎 可以比咩機會? 比機會佢將D野包裝?
大膽?

仲諗住用謊言冶港 用謊言平息 STOP LA

咁我都同意佢係仆街
完全唔理人民意見同訴求
第一次見硬到咁

但佢講得出有大膽既措施去改善民生
其實改善民生 改善大家生活質素都係好事黎
我真係希望“真香港人基層”同中產都受惠
以前經濟點好我地都享受唔到 太慘

派錢想打發我地走？ 你想做一隻冇自由但食得飽既港豬？

五大訴求 缺一不可
用不推文呀

大膽又點呀?
run到先得架嘛
除非立法強行令商家跪低
我就諗唔到有咩叫大膽

但咁做佢地班狗官同既得行益者實嘈
唔會過到

大膽又如何?

葉劉話派八千，佢派夠一萬

你重對佢有幻想！？

其實等黎緊選舉 已經足夠令我地有控制權
依家呢個環境我相信建制唔會有太多票
亦逼左政府去做更多惠及市民既措施 唔敢再太幫商家

我覺得佢意思係大家停左示威 佢地會作改善同反思 然後可以調查果陣黑警有冇濫權果d
我覺得可接受

你係咪無腦？

你係商家寧願得益小d
都唔想繼續示威落去啦
我覺得會過

搞經濟唔係唔得 但你點對得住為你地爭取既義士 佢地可能要為你地坐10年 如果唔係佢地 已經可以送中啦

同埋宜家啲警權咁撚大都得 又濫捕濫告 雙重標準 你點叫市民相信呢個政府同警隊 就連成立一個中立既獨立調查委員會都唔敢 咁又點發展經濟民生呢? 除非你接受到中國式管治 但如果係咁你不如返中國住啦

點解仲要信一個冇信用嘅人

樓主係真心蠢唔係扮架喎

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

樓主打完個Post有無面紅?
如果無 恭喜你獲得3毛

林鄭在下一盤很大的棋?

佢話經濟下行
但數據都無........

佢敢大膽實行五大訴求就話佢叻

點解到家陣仍然有人覺得
今日出現嘅事係人嘅問題 唔係制度問題

我敢講 喺呢家呢個不公平制度下 無論邊個上台 話有咩大改革措施 都係冇用架

因為呢個遊戲規則下 係唔會令社會獲得公義

大膽措施係咪立即重啟送中同推23條

請善用起底功能

垃圾post 記住用不推文回覆

一次過推曬五大惡法就有佢份

我寧願信地平說都好過信林鄭

Hide Blocked User - 傷痕累累的我_們

對比下cy做得溫和好多

仲信共產黨？

民生，冇話有民主。The talk is dead.

諗多左啦，咪又係派比新移民同商家佬退多d稅。
廢青？三皮野左右既n無？食自己啦。
條柒婆派錢都一定玩分化。

收皮啦

係咪即係去多幾個街市行
唔係cut左150都唔好同我講係大膽

10000億掉哂去起明日大愚
夠唔夠大膽

收皮啦 林鄭都信

佢果陣就夠話大多數人唔同意就下台
E家呢

你係林鄭本人？

On9 呢個人仲有人信佢

民主靠自己啦
黎緊區議會呀
期待以前支持建制既 好多都轉會

小恩小慰一次半次，你唔係咁都收貨嘛？比一蚊你，班仆街係背後囉番你十蚊

由佢沈
路過入一入黎唔該

似系呃 9人

咁大膽嘅話而家又唔講

集中營？

咪講撚左唔會整獨立調查囉
監警會果個主席退休法官
仲要喺呢d時候唔喺香港，食得屎啦
隨時唔返香港添啦講閪咩

收皮啦 低能嘅仲要衝出黎柒
大家block完就由佢單機算

大家應唔應該停一停比機會佢？
點解你講野咁撚似港共最近成日都話 "停一停, 諗一諗"?

你係咪搞錯, 市民點可以影響政府施政? 乜而家已經全民普選?
你有你做民生無人阻你, 點解你要挾持民生同政治?

家下香港吸得多化武連個思考都無埋? 點解好多野無啦啦都要絪梆?
如果你警察無做錯野, 好人好者怕咩獨立調查? 點解要停先查? D 警察會消失晒咩?

一單還一單

派錢啦，不過有和平遊行照行
行左2x 年

樓豬智障嚟 ?

妓女比共產黨更可信！

樓豬老母準備左 10 餐畀智障樓豬食

頭 9 餐係屎
最後 1 餐係二手飯

樓豬食到二手飯嗰一刻, 感動到流撚哂眼淚

佢講你就信

佢夠話they have no stake in the society

即係有咩措施都唔撚關我地事

樓豬:「老母 對我好好呀, 唔反啦 唔反啦」

只有5毛先會話自己唔係5毛

全部廢話，信佢一成都死

屌你喇你咁諗即係永遠要接受鐵腕維穩

而家我哋畀人迫害各樣嘢就會變成常態化

江山易改,品性難移,777 票有好多商界選委,企得喺佢後面D 商家只系攞著數,最多咪派幾千,仲要申請一輪,有幾大膽呀,商家免D 稅,成立乜乜基金之類益商家,唔通夠膽收高爾夫球場,棕地起公屋,郁丁屋,郁領展,收購地鐵?呢個人連老人家D 福利錢都想慳翻,非常涼薄,佢果D 大膽措施一定係擦中央鞋有關,故宮博物館,送中條例就系例子,可以想像一下:
1.津貼大家系大灣區買樓,加速融合
2.租借大灣區起監獄,騰出監獄用地起公屋
3.增加大陸養老津貼,醫療券返大灣區睇醫生都得(香港擔心引入大陸醫生吖嘛)
4.

呢個bingo 唔易玩

智障就唔好出聲，柒婆都好信

根本咩都唔洗做 成場運動就係因為送中帶出

佢一句 答應5大訴求 跌左既恆指一日俾返晒你啦

我E排非常窮，每人最小10萬，